{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50112&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포중문예촌펜션"
    },
    "text": "当館はヨーロッパ風の木造ペンションでレストランを運営しております。入室時間は5時、退室時間は22時以降です。全室禁煙で、無料Wi-Fiをご利用いただけます。駐車は可能ですが、送迎はできません。バーベキュー施設はガスグリルを利用し、20,000ウォンで現地決済が可能です。入室は最大人数を超えた場合、保護者同伴のない未成年者は利用できません。 ペットは入室不可、画像は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失及び破損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ごみは指定された場所に分別してください。情報は変更される場合があり、繁忙期には一部の客室は料金変動がある場合があります。中門観光団地は車で6分、如美地植物園は車で8分、天帝淵滝は車で8分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ガスグリルを利用したバーベキュー施設があります。現地決済で20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ごみの分別はどうすればいいですか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分別してください。"
        },
        {
            "question": "観光スポットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "中門観光団地は車で6分、如美地植物園は車で8分、天帝淵滝は車で8分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 322
    }
}